Na dat, toen gingen we avondeten, de plaats en de maaltijd een meer huiselijke uitstraling dan ooit, en ik zou me meer schamen dan ooit in mijn eigen niet onhoffelijk vind als borst.
Hoofdstuk XV , ik was te groot voor Mr. Wopsle's great-aunt's room, mijn opleiding onder dat absurde vrouwelijke beëindigd.
Echter pas Biddy had onderwezen om me alles wist ze, uit de kleine winkel van prijzen, een komisch nummer had ze ooit kocht voor een halve cent.
Hoewel de enige coherente gedeelte van het laatste gedeelte van de literatuur waren de openingszinnen.
Toen ging ik naar Londen stad gelieve te rul loo rul te rul loo rul was ik heel bruin mijne heren?
Ook rul loo rul te rul loo rul - stil in mijn wens om verstandiger, ik heb deze compositie van hart met de grootste ernst; evenmin geloof ik nog wel dat ik vroeg haar verdienste, behalve dat ik dacht (zoals ik nog) het bedrag van de te rul enigszins boven de gedichten.
In mijn honger naar informatie, zal ik voorstellen gedaan om Mr. Wopsle promoveren tot sommige intellectuele kruimels op mij, waarmee hij vriendelijk.
Wat bleek echter dat hij alleen wilde me voor een dramatische lay-figuur, tegengesproken te worden en omarmd en gehuild toen over en geïntimideerd en geschakeld en messteken en klopten op allerlei manieren, ik snel gedaald dat het volgen van onderwijs; hoewel niet tot Mr. Wopsle in zijn poëtische fury had ernstig verscheurd me.
Wat ik verworven heb ik geprobeerd om hieraan naar Joe.
Deze verklaring klinkt zo goed, dat ik niet op mijn geweten laten passeren onverklaarbare.
